[有片]警畜捉到外國人之後配合不明人士影相留念

影一張都算仲要影幾張

搵外國勢力ma

暫時未見黨媒洗腦AC有做野有會掉上黎但咁樣做真係好撚過分

党領導

班藍絲一定又話外國勢力
但明明警隊高層好多都係鬼佬

咁似外國人去大陸
好慘

一個黨媒記者一係就五毛蛇頭

推

屌你老母我推

係咪應該掉上twitter

on9

掉左冇人轉唔識玩

留名等睇係咪美國人，係就好玩囉

放link出黎
再推比其他人睇

pish

有人post 左上 Twitter. 好似有外國記者問緊想 publish. 有 Twitter 可以幫手 retweet.

Push

人地住咗廿四年
仲話人外國人

推比國際知
我要黑警死全家

你private 咗轉唔到

點整唔Private

Chinazi
係時候要話比全世界
中國有幾仇恨外國人
依家開始大搜捕外國人 影相捉外國人比自己人high

Done